對唔住，勇武派/和理非

實在太多人話轉風向點點點
其實有無鬼都好 我諗元朗可能係勇武派同和理非最大分歧嘅一次
聽日現場 有機會會發生勇武衝之後比和理非制止 之後屌9和理非

無人會知道邊個做法最好 但我地分化最開心嘅一定係政府同警察
所以希望大家記住 無論聽日發生咩事 大家都唔好割蓆 平心靜氣諗清楚

目標一致 毋忘初衷！

不割蓆 !!

不分化

勇武的方式一向只係為爭取最大見報機會而做的「方法演技」, 並非真的要衝! 你估打仗咩？退下火線後勇武都可以係和理非!